廢青飲酒谷再次招人啦(2)

谷已經開咗差唔多半年啦
每個星期都會出去一次
除咗飲酒都會搞下其他活動，打邊爐etc
係咁當然飲酒多，話明飲酒谷吖ma

輕輕鬆鬆，On99啱傾就入谷啦
有控制人數，禁止小圈子
因為每個會員都可以講野
男女人數平衡，維持一定人數嘅谷
啱晒怕羞絲打
唔似其他谷成百幾二百人，都唔知邊個打邊個

謝絕狗公同無聊人士
精神不正常，唔該有啲自知之明

另外諗清楚先好入谷，有啲入咗完全唔講嘢都唔知做咩

有意者留TG

其他相有太多人費事post

可以send messages 比我TG AC

whatever8880

忍唔住留

西藏吧？

邊區

中左？

有去過

幾歲多

@kennypl

22-26

@kkksbh

會，有去過shisha

年齡限制 平均消費 目前人數 ?

無限制，2百中囉，40下

我係劈場撚,歡迎挑機

Thanks

thanks you

張相係咪西藏黎
定imagine?

自
一睇就知係西藏